有冇巴絲係vienna過聖誕🌲

23-26/12

Vienna 係咪姐係芬蘭 ？

奧地利

vienna 好悶
上年我聖誕去salzburg 有聖誕市集 好氣氛

Salzburg正過Wien好多